# Учебный проект по дисциплине "Предиктивная аналитика больших данных"

Учебный проект для демонстрации основ CI/CD.
Мы будем разрабатывать сервис, предсказывающий цены на недвижимость.

## Пример использования сервиса 

ML модели должны быть интегрированы в бизнес-процесс компании. 
В этом репозитории приведен пример того, как можно использовать микросервис flask для предсказаний в EXCEL. 
Скачать репозиторий и установить зависимости можно с помощью команды: 

```commandline
git clone https://gitlab.com/naliab/pabd_course
cd pabd_course
python -m venv venv
venv/bin/activate.bat
pip install -r requirements.txt
```

Сервер flask запускается из командной строки командой. 
```
python src/predict_app.py 
```

По умолчанию сервис доступен по адресу http://127.0.0.1:5000/ 
